傳路平教授做神奇女俠反派

算啦dc

只係打算入場睇Gal Gadot

垃圾babygroot 整撚盲自己就當睇唔到人binc?